Java 7 SDK

iReport 4.1.2


Ingresar a la siguiente URL para descargar el plugin en eclipse
https://marketplace.eclipse.org/content/jaspersoft-studio#group-external-install-button
Arrastre el boton de instalacion en la ventana de eclipse marketplace (barra de herramientas 'Help')